[緊急] [宣傳post] [77台電視直播] 2019年東亞足球錦標賽 18/12 15:15 香港 對 中國

係 我知道啱啱港隊先豬咗5粒俾日本
但係18/12星期三打支那wor
撐自己人是常識吧

電視/電腦/手機直播
2019-12-18 15:10 -- 香港 vs 中國(男子) - 有線602 +香港開電視77
外國手足：有link就會喺呢個post update，請自行留意

球迷區
2019-12-18 對 中國 | Busan Asiad Stadium | 全場劃位 - Category 2 - N26 (KRW 30,000)

即討po
[光復香港 時代革命] 2019東亞足球錦標賽決賽週 香港隊即場討論

光復香港

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

願贏波歸香港

毒撚仔自己一個睇波好無癮啫
區議員&候任區議員 搞社區放映好無

今晚候任中西區區議員（觀龍）梁晃維已經搞咗次
希望之後會有更多區議員搞

正喎 最好搞到之前多區同步播十年/地厚天高/winter on fire咁

港支大戰港隊球迷區 目測大概2－300 人 大家快啲買飛啦

From:「還我河山」手足

九成九0:0